[Switch] [Zelda:BotW] 薩爾達傳說:曠野之息 (14) 2018年初更新中文字幕

薩爾達傳說: 曠野之息
預定2018年初透過遊戲更新支援繁體中文

來自「薩爾達傳說」製作人青沼先生的訊息

1.劇透討論(同劇情內容有關嘅討論/Screencap)
請用粉色細字&post圖link

2.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，唔係實卡關

3.發問前睇下Q&A先

Q: 有無得開多個Save?
A: Save跟Switch嘅profile, 開game嗰陣揀另一個profile就得

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Q: 點睇進度?
A: 爆機後地圖左下角

Q: 爆完機仲有無得繼續玩?
A: 有, 會load返打final boss前個save, 個save file會多粒星

Q: 點睇玩左幾多個鐘?
A: 入Switch主頁click自己個icon可以睇到自己各遊戲遊玩時間
(第一次開隻game 10日之後先會出現, 個時間係round down去最近嘅5小時)

Q: 點採礦?
A: 用hammer '攻擊'佢/ 用炸彈炸佢(注意啲礦石會飛到周圍都係)

Q: 血月除左怪重生仲有乜特別?
A: 當晚煮野食會有bonus效果

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

DLC Pack 1 - 已出

詳細介紹

~大師劍試練
~足跡回顧mode
~困難模式
~新裝
~Yahaha Sensor

DLC Pack 2 - 2017年冬

敬請期待!

使用Amiibo可換取相應道具

Amiibo一覽

上一個post

留名

Alone巴

Naboris 個頭盔好撚型

想知Hylian Shield 係唔係爛左無限買 ?
定只係買一次??

每次一隻

即係買完用爛左可以玥買?
爛左又可以買?無限買?
因為我驚拎唔返

有個支線係起村
起完有條友係賣裝
有hylian shield賣
爛左每次可以買一個
唔會拎唔返

四神獸既AMIIBO頭盔 係唔係要買左DLC先會有？

買左amiibo先有

香港邊度多zelda amiibo賣？
想刷支Twilight bow洗下

驚鋪就有 不過而家全部都三位數

我係TB買左卡 未到未試。實物見過信和有。但唔平

我都淘左一set 卡，平均三蚊張，有二十幾張
好抵用

未買到SS 同MM Link我都整左兩張
最近見SS番貨補左一隻

依家興講老翻

用老翻細聲啲thx.

TB每張卡係咪只可以用一次

有無人知邊度有得買佢啲soundtrack？
上ebay amazon只係見sound selection而唔係full
求救

The 30th Anniversary The Legend of Zelda Game Music Collection
唔包Four Swords, The Minish Cap, and Breath of the Wild

打完ruta, Zelda 真係一個大仆街

抵你成世帶綠帽

公主送個野有咩用，係咪淨係用一次？

中文化咁遲出係咪要等dlc2漢化

巴打好似誤會左啲野？

係link真係一個大仆街

就係想要BOTW

等35週年

好想佢出人馬同三條龍既主線故事
而家搞到龍同人馬既存在就係為左比人刷素材咁
如果唔出就真係晒左呢啲整得咁好既角色

Lynel同其他怪一樣

啱啱開始玩，武器係消耗品真係好難搞

放心
好快會多到瘋狂用seed開位都要掉武

啲npc見到啲龍係完全冇反應

日日都同時間同地點出返嚟

新手打到去IMA
點賺錢最有效率?

碌雪球算煲最快最低成本

係邊座雪山？

新手留名，早兩日開始玩

舊post 無人推爆佢？

我都係新玩
感覺上如果每日玩半個鐘嘅話出年佛誕都未打爆機

最慘係，我尋晚開完相機諗住去雪山試下少少刷錢，條路行咗一晚都未到，但又唔係盪失路，已經唔係踩地雷遇怪，但見到又忍唔住搞下佢哋。見到建築物爬東爬西就一晚，零進度

你有個任做完之後就可以係npc度買
又或者可以chok n個出黎都得

想問碌雪球係邊座雪山？

最冇成本同穩定一定係射龍角喎 因為一定會出

咪申手啦 上youtube 大把教學

正確遊戲態度
本身就想你周圍搵

Botw soundtrack真係好高質
期待呢個禮拜出嘅mario odyssey

想問火屬武器可以邊度打返身黎？

1. 搵支木制武器點火=火屬武器
2. 火巫師會出火魔杖，可以城堡隔離橋嗰草原有3個樹洞搵巫師
3. 地圖最北有嗰大型龍骨化石，有火大劍，逢紅月更新一次
4. 鬥獸場第1層，有豬仔打，全部拎火屬，但最底層有人馬
5. 城堡入邊

想請問各位巴打，amibo一日掃一次個d道具係會累積定係只會有固定既一個數量，姐係今日拎左3件用左2件，聽日再掃係會有4件，定都係得3件？

不會累積

講起火武器，尋日執到把火大劍，佢係插係棵古枯樹度，得條獨木橋過去，仲有幾隻怪守住，成件事好有feel

我直接衝入去拎完就傳送走

我係路過，本身唔知果度有乜，執到之後仲要係我依家接受過最強既武器，所以好開心

請問個位置係？

其實一開波就玩master mode 係唔係蠢咗 而家已經捱過咗一開頭乜都冇嘅時期 應該同玩normal 冇乜分別 但係就好似冇咗由normal mode 轉去master 嘅驚喜咁

驚喜係啲怪會回血之嘛
都好過玩完normal之後玩master mode
用多好多時間

Sor呀，我今晚返去睇下記唔記得返起 因為真係行過路過。

Btw我想問升級時間鎖果三舊コア係邊度會易入手啲，尋晚打左兩台定點既守護者用爆曬所有武器（除左把火劍）執曬啲野淨係升到雷達同炸彈。

守護者用盾反打啦 定點嗰啲守護者反一下就爆 識行識走嗰啲就三到四下
盾反到仲要係零盾牌損耗

Guardian素材難拎果啲可以係shrine攞/開寶箱

呢個真係要練下，後跳果個慢動作我都唔係好捉摸

我覺得後跳易過盾反好多

所有林克時間我都唔識做
係某shrine一定要用我先用過吓

打人馬好難唔用喎

食加攻用大技
冇技術唯有靠高輸出

打人馬完全無用過盾反同避
射頭>騎>射頭>騎>loop
Guardian用盾反打好易，
只要你一見倒條紅外線無左禁掣就盾反到

想問下如果買咗美版zelda,係日本eshop買expansion pass得唔得？同埋嚟緊18年中文更新係咪一樣享受到？

Yes yes yes

想問下盾反扣唔扣蜥蝪

Thank you!!

成功唔扣，失敗咪扣

我射爆哂駱駝隻腳之後好似走左
再返返去睇隻駱駝又郁返，行近佢會比佢電，個公主又唔帶多次我入去
應該點做

開地圖傳送返入去

打到去hateno之後去邊好？打登山裝個shrine又唔夠抽

無所謂，周圍行就會發現到新野

去邊度買d武器返黎好

去打 A _____ Test of Strength 啲shrine刷仲好

大地圖右下角 試練島對開少少個廟
有一槍一劍一大斧

再唔係mark定啲武器位 一過血月就去拎

正路嘅跟住地圖行 打下啲怪都夠用

正路係mark低人馬 /shrine for打武器
另外再mark 例如golden bow 屬性武邊度執

建議零售價其實係幾多 官方網搵左搵唔到
定大鋪個d已經係？

黃金好似賣緊400

打人馬有時會倒蝕
玩master mode隻野識回血 要射佢cut技
加埋唔捨得用靚野打佢 試過爆幾把野先斬得死佢

騎佢唔扣耐久

仲用咩都可以打5下 落嚟嗰下可以再入slowmo

右下小地圖點先有？

Option開hud

想請教下，我用時間鎖佢之後搵箭射個頭，隻人馬次次都會跪一陣，我次次都會企係馬身邊等撳騎，但有時可以騎，有時又唔得，到底點判定？

唔該

面前先得

即係要企係正面先可以騎？

盾反好難綀

聽到beep就㩒
不過用電視玩會失敗

唔該我想問下dlc 2 邊個ser買最平

應該係stasis中嘅箭 可以cut佢技 但係唔會stun 要喺佢搖完頭之後放多次箭 中佢下巴位置就會stun 可以去騎佢

藍光出現個一刻

岩 但唔係always true 我既經驗係要睇埋距離有幾遠

master mode佢有時會遲射陰鳩你
不過呢個delay係固定嘅
所以可以有理冇理照平時咁反咗先
冇射嘅話你都有足夠時間反多次

係 但距離遠都只係delay半拍就反
0.5秒都冇

岩加死左會自動復活（5心）
係未服裝既效果？

你捉左Fairy係袋

想問下拎光弓係咪有機會令到成個SAVE玩唔到要重頭玩過

香港邊度有amiibo 齊

係

呢幾日玩mario 冇掂zelda
2隻都係誠意之作
但玩返都係鍾意zelda多啲

just回避真係好難練

達仔啲回避已經好易捉，尤其人馬衝過黎時，隔住成條街都出到fury attack

岩岩入手準備玩

岩岩開始玩
離開平原收到打敗cannon 任務
我就直接跑去個個方向
發現周街都係炮台，一下秒（得3血）
衝衝下入左城堡一部分，用炸彈加弓屈死左4隻大牛龜怪，拎左武器就入城。打打下打到去cannon 個任務位，打到佢係穡上放冰上網搵下攻略

屌你final boss黎既

想問下點解妖精泉冇曬妖精捉

勁
你係咪飛哂d 對話唔睇

不過其實係打到

坐車玩，唔係好專心睇劇情
老伯叫我搵村莊，以為個度係 行行下覺得唔對路，咁重兵既

打到無曬武器因為30攻以上既劍都係靠城堡打怪/拎。我當初入城得把6攻traveler sword ...boss去到第5形態

boss附近好似有武器執

想問點樣兩段跳？

sorry
app神左

本身冇二段跳 可以靠shield surging嗰下偷多少少位

得左

2段跳有咩用

方便啲 攞炸彈起手 可以跳得仲高

跳得遠d

卡左喺zora 打人馬果度
fury attack 成日刷唔中

執夠就走得，唔洗打

小地圖，溫度計，上邊有個好似雷達既野
成日係到響，有咩用？

Shrine sensor

定係講緊音量計

音量計上再上邊

係咪又係打機唔睇字 定係唔識日文但玩日文版
人地咪講明係揾shrine 嘅雷達 你行啱方向就響大聲啲

岩岩買左 一月先有中字
咁一月先拎返出黎玩
岩岩玩連隻藍色哥布林都秒殺我

而家玩住先
到一月重玩

confirm咗一月？
之前係話年頭而已

我想問入到game點轉b制跳
入到去佢唔比我搞

雖然知正 但好難相信仲有新人玩

Setting 咪有囉

單機game 有分別？

我玩厭左孖車同芒亨先買薩爾達

#hoho 正常呀 莫講話GTA V, Skyrim Witcher3 都依家都大把人買啦

zelda 起碼煲百幾個鐘

又唔係online驚，遲玩又唔會跟唔上進度，點會無新人玩

想問血bar上面個數值點開㗎？

著champion tunic先有嘅技

著champion衫/神獸頭盔

我見話就出中文版
係咪遲d先買好d?
定係而家買等更新都得?
轉language洗唔洗好似pkm咁重玩?

唔使重玩

啱啱買咗wolf link amiibo

好型

佢好似可以幫手搵素材

但你玩twilight princess 隻狼咪得3格血

係，所以拎去打人馬被人秒咗

隻狼就算20格血都好快俾人馬秒，隻狼打卒仔，獵下肉咁，同埋如果你要捉蝴蝶嗰類唔好帶狼，一行埋就飛走

想問下我去到火山到 著哂火 又衝唔到去城到買防火裝
而家卡著咗入唔到去

係咪可以合d嘢食滅火 俾我入到去

Fireproof elixir?

It is an elixir that Link can make by Cooking either Fireproof Lizards or Smotherwing Butterfly with monster parts. Link can purchase it from Gaile at the Foothill Stable near the Maw of Death Mountain or from Offrak in Goron City.

thx 過到去了

最近開翻出黎玩下，framedrop勁左好多
有冇人一樣

我都係

係咪玩慣Splatoon MarioKart Odyssey 全部60fps對比之下差啲咋

有d位係低到頂唔順既，之前lag一兩下都接受到
落雨打怪、樹林打怪、打怪d camp都係keep住>20fps咁打

Botw好似手提mode表現最好

Zelda: BotW v1.3.3 已出
>追加 異度神劍2 | Xenoblade 2 支線任務

套3有咩能力

Zelda: BotW v1.3.3 已出
>追加 異度神劍2 | Xenoblade 2 支線任務
>支援 四英傑Amiibo
>修復於英雄足跡模式中'X號'不會被記錄的bug
>修復其他問題以提升遊戲體驗

原來拔大師劍要紅色心13個？黃色既唔計架

Yes

拿左了
水盔甲黎
不過沒得升level

想問amiibo係咪只可以scan一次？

no

每日一次

日森order既四英傑amiibo啱啱扣咗數準備ship

四英傑係信和見到有
各120

22隻amiibo齊

快d出中文版啦
一出中文版即刻重玩再玩哂所有dlc

四英傑amiibo 刷得未? 有咩野?

想買

今頁第一個comment ; 第一頁長圖

除左件神獸裝 仲有咩?

真fans
影張全家福睇下得唔得

跟著想買黎改下custome amiibo
但應該冇咁易

amiibo真係買到窮

好正

右邊果盒咩黎

靈魂列車系列
應該figure黎

想問第二個dlc駛唔駛買左第一個dlc先買到？

一買就包晒兩個

琴日買左
第一次玩 一開始果4個神壇已經卡左好耐
而家過左 之後做咩好

你鍾意做咩都得
呢隻係真OPEN WORLD, 唔好俾以前D遊戲影響你要做乜做乜, 隨心就可以

但係咁大個地圖
而家真係盲中中唔知做咩

睇adventure log
手制+號
唔好學前幾頁巴打直接衝入城堡

對第一個DLC 內容無興趣

其實係一個dlc嚟
只係有部分早啲比你download有部分遲啲

WHY NOT
當你打完主線, 你睇完個結局可能都會想知道返究竟發生過咩事, 呢隻game先打大佬再返去主線亦都講得通

神奇既地方係你點玩都覺得好好玩 完全係無限制 你可以打左大佬先又得 打左四神獸先都得

倒敘 先打大佬再打四大天王，跟住再打多次大佬

咁你可以熄左佢黎玩

新入坑玩到唔想瞓
不過啲跳避好難練

入手左 玩左半個鐘就熄左無掂過
因為覺得幾好玩 所以等有中文更快先玩 想明白個遊戲所有野 唔識英文無計

等出咗中文洗咗master mode個save再玩過

我就不了
煉劍煉到仆街先過到
唔想黎多次

未開始做 normal mode就已經過咗

想像唔到可以咁用

我解完四個神社既任都未拎倒件禦寒衣
但係又搵唔返個老伯
而家點算 點先拎到

睇第一頁Q&A啦

我就係係南面間屋同雪山上面都搵唔倒個阿伯

我應該唔想玩多次master mode既upgrade mastersword 個quest

temple of time 塔頂

都係冇
佢係咪消失左 我係咪永遠都拎唔到件禦寒衣

第一定第二條村有得買, 而且好平

岩岩行過188 $400入左手

我係過左任先拎
去返佢間屋度會有個箱，係個箱裡面

完全唔識玩 周圍行

正路玩法

夠

發覺套正義聯盟有d嘢抄左呢隻game

人馬

邊度有link archer amiibo 買?

想問點樣將D馬收係key item到?

帶隻馬去是旦一個馬房登記

想用時去馬房取回就可以

但係我見人可以放入道具欄到既?

你應該係講緊馬鞍同疆繩

zora嗰度咪有好多蜥蜴拎弓，打死佢地拎
隻game得古代弓先有得買，其他都係打怪拎/寶箱拎
同埋會睇你進度去到邊，啲寶箱出咩弓

原來如此

無所謂 打大佬都得 隻game任你玩

隻game有4隻神獸
大概係地圖嘅4個角落

唔識買DLC

信用卡 / 買任點
信用卡方便啲

識玩梗係直衝入中間救公主

BOTW Ver1.3.4 更新
#Various fixes to improve gameplay.

Game 連攻略嗰個特典好似聽日出，大家建唔建議買？ 本身諗住買二手算

淨係想要地圖

新人留名

地圖上網ign都有喇

唔知下年出既中文版會唔會有explorer edition?
想買黎玩，但又驚下年有中文版giudebook

下星六出4英傑前傳，希望可以襟玩多啲

官方有講過下個星期六出？？

岩岩解完prince sidon條主線
感覺終於開始入戲肉 唔駛9 fing
Btw 首歌勁正

無
但禮拜五有game awards 大機會有trailer

mipha

睇啲分析應該係post game?

玩左咁耐先打完第一隻水獸 死左勁多次先發現可以用整冰整走佢
入到去又搞勁耐先開齊 隻大佬出黎反而無扣血一take過

我果陣用箭射走 用咗我勁多支箭
隻大佬個第二形態又係用箭射
好鬼心痛

有沒話邊到易d有流星
我係高地睇天睇左好多晚
星都沒粒
打晒d人馬得一粒
又有排都未紅月

不停咁打同一隻 冇跌就load

唔捨得爆機

上duelling peak 望東面等？
影到之後用sensor

買左好耐仲未玩 等緊中文

睇ign 有教學，每晚都係同一段時間跌落黎

直頭唔捨得玩 特登慢慢玩

但玩到咁上下 唔推劇情 會好易悶
除非你目的係想要舊屎

新手留名，同 frd 借咗嚟玩，一玩就停唔到手

啱啱先玩完開頭四個神殿

又想玩，但又想等中文
依家龜速推進中

我玩咗兩個月 地圖開得一半都冇 都係揾下啲shrine 爬下山 要行咗個區域七八成先會去開下一個 得閒做下支線 公主可以慢慢等下先 反正佢都等咗咁耐 唔爭在一時三刻

我打咗兩隻神獸之後覺得再咁落去好快爆機，依家都係喪揾神廟/種子，同埋揾料強化啲防裝，打下人馬咁又一日

堅持唔睇攻略

已決定 『薩爾達傳說 曠野之息』中文版的發售日!

『薩爾達傳說 曠野之息』是一款開放世界冒險遊戲。長眠了100年的主角林克從被懸崖峭壁包圍的原始大地裡甦醒過來，於廣大的海拉魯高原奔馳、生存，並為了守護重要的事物而展開冒險。

以眼前壯麗、全景風景一望無際的世界為舞台，玩家可以隨心所欲地享受所有冒險。『薩爾達傳說 曠野之息』的發售日決定為2018年2月1日(四)，玩家可以用繁體中文或簡體中文享受至今為至從未經歷過的冒險。（已持有本軟體的玩家預定能透過更新資料來追加遊戲語言）

早期購入特典

繁體中文冒險指南

地圖

正呀

個post 2個月都未推爆

過左氣

佢出dlc pack2 就會變返人氣

之前借frd黎玩 爆左機還返餅帶
而家想買返黎玩 但又想要佢個中文特典
有排等

未買仲要等成兩個月

如果妳想要繁體中文封面咪等下
日文封面都得嘅可以買定先
宜家三百幾蚊就買到
到時可能漲翻到原價472都唔定

其實異度神劍我想要中文封面
但係香港好似無得賣
行貨都係日文封面
唔知薩爾達會唔會同樣情況

宜家薩爾達嘅行貨係日文黎嘅

謝謝巴打，
想要中文特典，唯有等了

一陣出

The Legend of Zelda: Breath of the Wild - Expansion Pass: DLC Pack 2 The Champions’ Ballad Trailer

Mipha

好突然!!

可以整GOTY版

今次DLC 有得用 電單車？

ZELDA DLC 已出

爆完DLC先有好似

呢個造型應該出amiibo啦~

又要洗錢

2.4GB

太滾動了

買左package 1 點買package 2? 好似冇得比我簡咁

你買左架啦 直新完應該就有

咁耐冇玩一嚟就半血打怪

但係我係DLC Purchased 到剩係見到package1 ,更新隻game 又話已經係最新

原來要係e shop 到添加隻dlc 再更新，如果冇加到係更新唔到

希望今次dlc2 會有驚喜

dlc2幾錢？

應該package1+2就2500yen

好似冇得分開買

等出中文就買

xb2要加速爆機玩zelda dlc 2

我想玩解迷呀
出咩一血打怪

一開始已經有排死
難過MASTER MODE

殺撚哂啲怪 個shrine都唔出黎 係咪中bugs

買一百支古代箭輕鬆過

你未殺晒，爬上去望吓啦

開定格睇下miss左邊啲

刺針祠

正
有900支古箭

電單車

dlc pack 2?

想問下 我一部機有兩個acc
一個acc買左dlc 第二個acc可唔可以玩？

帶面具無腦過，仲有把嘢係一擊殺

但啲直昇機唔用古1代箭好撚難打

d蝙蝠 蜜蜂先攞命

mipha
睇見就心up

屌 今次個dlc就足料 有排玩

D 提示好飄忽
新裝去到跡果度又一件都挖唔到

啲裝備得5頁，拎埋新amibo會唔夠擺
有冇人知有咩新能力，冇咩特別就唔理住

有冇人知個3個提示係咩？ 第一個係射火龍角 ,第二同第三係咩？

留名到時出中文版就買dlc重玩

利申：一週目未捨得爆機...

好想中文版玩

normal mode玩埋個一週目先都冇所謂啦
二週目玩master mode+dlc仲爽

master mode 係要重打一次，起手個下真係幾難既

唔只難 新手教堂隔離已有班馬紋人馬
等耐左幾秒隻怪就回血
人馬等佢轉phase 已經回滿
盾反guardian 中間等佢射時會回血
難玩到痴筋

其實hard mode 唔係真係咁難既 一開始開曬4個塔 再專打遺跡儲多d 血 開箱拎裝就唔難打

套古代馬鞍好撚正

唔keep村民裝 暖衣同怪物面具就夠位
同埋dlc裝可以喺terry買番

有冇人係冇揾攻略都知有個森林一入去就黑哂果度要做乜

我估呢度好多人從來無用攻略

又係你啊陳生

屌你mon住我

我愛Zelda

想問Master Sword係咪有得出波 太耐冇玩唔起得點住

自己滿血嗰陣撳R

原來要滿血 唔怪之得㩒極都唔得
謝巴打

電單車好爽皮
但cap screen 冇得轉鏡頭可惜，好難拍飛躍

個Dlc 係用同一個save? 我洗左之前個爆機save 而家得10個shrine

駱駝boss好難打

針刺祠狂死……

想問後面有道針牆追住果度點過

時停石仔可以頂到一陣,基本上唔急慢慢行就過到

後面道牆問題唔大，到盡頭兩凸出黎一個向左、一個向上唔知點行過去……

Ching最後個格留意右邊 佢個石仔無尖 可以跳上去過

啱啱先過完

多謝ching

第一次跳唔到上去以為係上唔到

考final先出

等中文版先玩dlc +1

喺啲shrine入面有得用電頭同防火裝
啲puzzle廢哂

有盾俾你已經可以盾反佢，或者用fury attack

你點做到洗咗爆機嗰save
普通mode有auto save 5個同手動save 1個
清你係唔係揀咗New game由頭打

咪就係重玩 㨂new game

有冇試過用大電
不過我唔醒起可以用

咁玩master mode la

今日得閒打左DLC2 4個trials 有無人都係第一時間去解Mipha條線

最後先係佢
我覺得boss難
得十支箭
大電殘1 用完又要等charge

更新左咁多次幾時先肯改善下啲流暢度
好心佢機能唔夠勁就刪減啲野啦，
由期係korok forest，啲frame drop勁撚到

執過啦
除左korok森林其他大部分時間都stable 30啦

執到xb2咁又會屌佢畫面差

出switch pro

已買4英傑amiibo
失血

我淨係買mipha

邊度有現貨買?

apita piago

等更新左中文先玩

屌你，D 大佬好難打呀

邊隻?

信和都有

幾錢

駱駝

119好似係

有排等

利申：基本線都未打，等佢出埋中文先睇ending , 得閒時有去殺下加農。

royal guard套衫好靚但低防禦力又升級唔到要黎做乜9

可以用炎之英傑魂擋佢3次後出現硬直，狂劈佢嗰盾，爆咗後再打再鎖打多1，2下
雷之英傑魂電佢都可以做到同樣效果
當然，盾反佢/fury attack 係快

唔知wow左未
啲boss返去再打多次出返黎嘅時候
啲英傑會有新對白

儲錢買 古代箭 用5 shot 弓

果度鎖死唔俾用箭

乜可以返去打嫁咩
係咪DLC 2既野黎

Mipha...

咁我應該都好難過到

你儲幾耐先換到999支古代箭
我換咗100支玩就算

十次blood moon

呢張幾靚

我想問下武器有無得修理,有D武唔想佢爆
另外我比野外怪秒係唔係正常,利申我3件4防,係唔係得有升裝架
而家玩左1日左右,成日都係9行無無聊聊騎下馬解下任咁
主線好似好恐怖咁

除左master sword ，其他都會爆
有得升裝

好多勁item都冇拎就走左去打加農結果佢好似仲癈過四神獸 有d失望
Btw除左碌雪球仲可以點快d賺錢

想問下有時隻game要update, 邊度可以睇到究竟update左d乜, or fix左乜野bugs?

想要難道可以買dlc

如果你一路都有做開礦工，其實幾好賺

如果你一路都有打開lynel 可以用佢整藥水

Finally

哇

之前打水之神獸有把槍
我記得可以修理,但如果我打王爆左咁點算

zora domain有水池入面有

果把好似廢啲

用嗰把先可以修理

打人馬啦，公園巴

其實唔係修理，係整返把俾你，爛左就係爛左

岩岩入手
真係好多野玩

2月1應該有再多D人玩

請問各位點樣可以移走啲黑色好大塊嘅板，唔係鐵嚟，磁石磁唔到

定型先
再9斬
時間定左就吹飛

DLC抵唔抵買
而家不斷9玩
解完4個神獸唔捨得入主城到打大佬

多謝解答

有得揸呢架

抵玩，買

比一次錢有2次dlc
仲要好足料
好抵玩

未買dlc，而家爆左機，諗住出中文果陣先買dlc
再用master mode重玩，想問下新dlc爆左機之後個主城會唔會變返正常

冇二周目
我都好想佢出二周目

想玩中文版應該宜家買左等2月update 定到時買中文版好
中文版會唔會變翻新出個價

如果仲未爆機應唔應該買個dlc? 定應該等爆左機先再加新野落去?

希望唔會啦...
等緊買中文版explorer edition

2月1號會重玩揮手區

睇日本人d另類玩法好正

幾時重玩都得

大家打D拎槍既怪物點打
用劍既可以用回避反擊
但係槍好似好難反
係唔係要用盾反,但盾反仲難過回避反擊
雖然大多數時間都係用箭屈鳩D怪就算數

side hop

姐係點玩

點另類法?

鎖木 攬住條木飛上塔

speedrun 果d都有用飛換時間

白痴一問, 我想問依家買同2月1號買係咪無分別?
想玩中文版, 用日英版轉中文就得?

yes, 可以update轉語言

屌你老母 個post第一頁第一句就有講

sor

新手入坑
攞左MASTER SWORD 即刻衝去地圖中間瘋狂斬殺guardian

你就爽
我見隻game d敵無難度，就次次拎到買個波都升氣用黎爬山游水，差唔多無升過心
前幾日去到森林先知大鑊

有個石像可以重新配

等緊2月1

留名2月1買dlc重玩

另想問玩hard mode時可唔可以中途跳返去normal?

係唔係有片睇嗰四條瀑布嗰個？
我去完佢叫我打隻紅色唔知咩拎野先解到

唔係
Links house 下面有個湖
可以將心同氣互換

可以

我想問master mode個master sword嘅難度係咪難過normal版
定一樣？

可唔可以normal 跳返上hard

其實normal 同hard 係兩個save
Hard要重新打過

啲怪會回血

原來都係會難啲😩

我係咪真心左

難好多

隻game好正 玩到停唔到

我想問下最勁既馬有幾多星
我而家捉到最勁既係4星4星5星

Normal 玩咗陣 先買dlc 同埋賣咗好多有用嘢 又冇搞食譜果啲 諗住直接棄normal 個save 由master mode 玩起
會否好不智？

所有DLC放係master mode都會翻倍難度
利申 等2月先開始master mode

有side quest
會拎到最快嗰隻

咁快轉會好痛苦
全部怪高一個level
又會回血回得好快

之前玩大師劍試煉 卡到仆街

自己決定

巨馬係最快？

新手係咪玩normal先好d?
係咪大多數人都會玩幾次?

巨馬係最廢

巴打你係咪講白馬同巨馬，我做左
捉返黎果啲仲勁

Epona先係最快
白馬係有得加速5次不過本身慢啲

其實巨馬果個速度2星呃人
最快其實係佢

電單車最快

日文版有得更新變中文

咁會唔會有一隻係中文版唔洗更新？

Sorry 回錯

Mario kart有新版本內置中文 老任肯做嘅都有可能

頂佢個肺，我睇埋你講地點都搵唔到個像，要搵攻略先知
收響個咁既暗位，我諗有大把人miss

你日頭入村 村口有個細路會帶你去

多啲同npc交流下其實唔會miss

餵蕉比dlc個僧侶

最後都係入左去打ganon
咁就打完了, 好空虛

雖然仲有DLC, trial of sword
仲有個master mode 等緊我

其實我多數見到NPC都會清晒對話，就係驚miss野
不過d細路仔周圍跑我費事追，點知有料到

好多細路都有支線任

大家見D 航拍機點處理佢地好
高空俾佢地照到好難避
盾反又唔係成日打中位
反幾野都未死
鎖佢都鎖唔到幾獲

走啦

用Ancient arrow射佢

隻驚會唔會出二周目
冇二周目硬係差咁啲

100%左隻驚
表示好空虛

跳左落去右上個迷宮攞teleport
嘩, 咁多guardian LASER 招呼我

我幾鍾意呢part，唔係入去shrine先解迷，響出面地形已經要玩
隻game如果有多d maze同dungeon 就更好

點入迷失森林 成日彈我走

睇風向吹D火去邊到

打完ganon 點樣繼續玩落去，入翻有星星嗰個save，又當我冇打過ganon

冇二周目

即係咩意思，唔明

Mark Brown - The Legend of Zelda: Breath of the Wild's dungeon design

點火把，睇火把既風向走

想入手 係唔係去黃金買二手都係要$350?

如果2手都350既話買一手啦
九龍城龍珠商場都係390

我都係咁諗，唔知邊度有二手係平啲

隻光馬係咪無得登記？
仲特登飲左支補氣藥去捉

唔該 幾時有中文更新？

升爆條氣去捉好過啦

新手岩岩玩, 點解我禁-開地圖係藍色乜都冇, 完全唔知應該去邊, 仲係起點徘徊

因為成隻遊戲都係要你自己探索，去搵塔位置，去搵seeds 位置，去搵村莊位置，去搵shine位置 etc

100粒stamp個限制係唔係on9?
完全唔夠用，勁多野想mark
我原本mark晒guardian/d中boss，礦石，拜神同升裝位
爆第一次就del淨boss同石
琴日開晒map就連石都要del

guardian淨係mark stalker
同埋城嗰啲唔洗mark 去到用raid搵

玩左一次NORMAL之後，特別鍾意MIPHA同REVALI，點解冇得救番四英傑佢地

玩咗normal試手感同操作先
之後再dlc/master強化體驗

如果唔知要做乜, 就搵D塔出黎開左先, 咁到2月一更新左中文, 你要解劇情都方便好多, 周圍飛

裡面好多內容有帶你玩，慢慢摸好玩好多，當正自己真係訓醒嘅link咁玩啦

遲開波玩，一開始玩時就已有DLC1，其實直接有DLC玩都冇咩問題，又唔係貴

巴哈搶先播Zelda中文版

城前空地我都del晒，反正一眼見晒
不過出面嗰d真係要mark，收埋響樹陰嗰d唔記得，騎住馬衝入去就煩

留名待1/2 ,第一次玩

薩爾達傳說 曠野之息 介紹影片

好撚正
本來諗住買黎慢慢玩等中文版
但一玩就等唔切係咁玩

我都係 上星期日買諗住慢慢玩等中文版出
點知已經忍唔到手差唔多開哂成個地圖

我仲喺比飛行器我前 d固有技都未拎齊就爬左上雪山瘋狂gameover中

想問吓邊度可以搶到多D箭? 長期缺

會唔會偷跑

去ruta嗰條路
地圖最右下角個島 shrine隔離有個島仔 個寶箱可以save load大法無限刷

S/L d時間長到呢

滾雪球賺錢買仲方便

對住屋企個門牌射仲快

比起mhw, 更期待綠帽中文化既日子快啲到

其實我等埋就清DLC1同2

未買過DLC，我用日本老任account，是咪都就咁用credit card就得

即係點樣?

MH我都係陪FD玩先買(4,XX Switch)
完全無動力自己開來玩
諗起要刷啲素材都頭痕

我想問點買DLC

打算買dlc
見淘寶130幾蚊人仔 如果直接去shop買計落要170幾港幣
淘寶會唔會有伏？

唔好慳粒糖輸間廠

想睇多次主線但唔想重玩
唔通要買dlc返黎玩master mode

正解

其實呢就....link無口的，成日唔會講野，而zelda成日係到念經，其實好多劇情都睇得出

利申：睇開日文劇情，明8-9成

講開link
我都係最近先知佢叫link唔係zelda😅😅

zelda(薩爾達)係公主，代代海拉爾公主都會叫薩爾達

直接等中文版出左先買 定 買定日文版等更新好？

一尻樣

梗係買左先 一出中文實又炒價

信邊個

唔撚識google咩戇99

兇狠到呢 唔知以為踩著你條尾

自己考慮

人馬重生要幾耐其實

每次不moon

邊度有得訂

實體版有冇得更新中文?

Q&A有答咩

讀一次第一頁第二行

好on9，係香港買咩都要怕食炒

岩岩問左有間430中文連地圖，留名就得

快啲2月1啦

邊度？

紅磡

我發現用古代盾直接由佢反死隻航拍機最好
一係ancient arrow

邊間? 問左幾間都話冇

偷跑左

咁係咪有中文update了

dl緊

update都偷跑?

你覺得有可能？

我見上面話dl緊

已有偷跑

騙9你者

得登插埋game試，咩都無。

終於等到出中文

買啦，一定無後悔的遊戲

如果之前已買dlc
而家買隻中文版
係咪都玩得返Dlc

一陣收工狗衝去買

前日買左日文版，驚中文一出又炒上

但早買遲3日玩

DLC2係咪肯定係最後? 姐係以後唔會有新pack要再俾錢買?

yes

今次有冇好似日版咁有個外盒？

本來諗住等中文先玩
點知等唔切，玩左成個月英文版，真係停唔到 其實佢啲英文唔難，當學生字

btw, 出左中文都會down 黎玩

我都係12月中買英文版，玩左一個月，每日玩下，都只係剛開晒地圖，打左三神獸，shrines 就只開左40幾個。

日日開，周圍行，已經好開心！

啱啱去左信和冇中文版偷跑

有無人知元朗有無偷跑

見到Mon hunt就即刻早啲買先

有都肯定炒價，喜利果兩間次次都夾埋一齊炒

估唔到咁多人等（忍到）中文實體版買

已入手

幾錢？ 下午觀塘話夜d 有但唔知價

葵芳 428

包唔包特典？

喜利買左，有書仔地圖，唔駛更新就有中文

有冇just dance玩家係度, joycon可唔可以單人雙手玩

齊哂

xx天堂？仲有冇貨

我買果陣個人同後面果個人講
"喂 開多箱薩爾達"
仲有幾多貨就唔知了
我買果陣目測特典仲有十幾廿份系台面
有無收埋就唔知了

唔知聽日放工仲有冇 問緊佢有冇得訂。。

我今日六點半左右買就仲有
到聽日就真係要問問

DLC有中文未?

有無中文版gameplay 睇睇

有update未
今日有4個鐘空堂

喜利個兩間其實都係同一間 問左佢佢要2月1先番貨

好明顯下tim
個女人會幫手搬貨去男人店舖

有冇巴打 方便影張特典地圖睇下？

我尋晚喜利買左428
齊書仔地圖

手震求其影

條友仔我晏就打去佢重係話無 搞到我去左嘉城買440

去整完部機拎左影相勁能
之後返左去搵阿婆,阿婆叫你去返d相既位置
係咪要自己搵d相係咩位?
下一步有咩做?直接環遊世界打試練升心心同氣?

我諗update起碼要聽晚12點先有啦

係要自己搵，但又未至於盲搵

係度畫緊畫的畫家問佢通常會有線索

岩呀
升下心心耐力，開地圖先

如果想玩得順暢啲，可以去搵hestu 開大武器格數先

我會建議開塔》打廟 先。
升左耐力/ 血，打咩都易。

基本上，會係咁係地面割草，捉隻蟲黎合補耐力藥，然後係咁搵塔

我嗰時初打都係開map優先，見到有塔響可以接近既距離我會盡量鏟去開

嗰十幾張相有幾張係相對易搵，有某d好明顯地型背景嗰d呢

初局升氣應該重要過心，如果唔係爬一兩層樓就跌，如多地方都去唔到

hetsu係賊黎，武器升到咁上下收廿幾三十粒

剛入手，打算買埋DLC先開game。想問master mode係未好撚難打?你知中間轉master又要由頭嚟過，而爆咗normal 又未必再玩過master

尋晚收工買左中文版
想問下點解主角唔係薩爾達，而係換左做林克
劇透既話麻煩加密返

睇睇你本特典先再問

建議你放返隻game出去

我新手果陣都係開哂D塔先玩
然後有座塔係湖中間,有隻放電既19怪
我卡左半個鍾先-6上到座塔

多謝三位

咁大獲,我升左2粒心
之後要升返氣?

陶大宇

升心無問題
早d 攞大師劍
用雀技 + 爬山裝都頂得住唔夠氣

其實隻野open world，先後次序無咩所謂
我反而幾enjoy唔睇人提而自己發掘d野
好似火山附近個睇片回憶位我完全係誤打誤撞發現
嗰時未知要防火藥就響塔頂諗住空降Goron City，飛左入去著晒火即淆底求其搵座山降落，點知一落地隔離就發光

你柒夠未

其實伙知唔知我做緊乜

master mode
細怪全部高一級(e.g. 白銀→黃金)
全部怪識自動回血

如果你係第一次玩Zelda，就建議玩normal先
因為第一次玩normal，開頭一般都會死好多好多次

你地係咪收埋左薩爾達呀？我真係好鍾意佢架，俾佢見我啦

食藥啦腸腸

灣仔188 二樓轉角 440 齊書地圖同老闆娘好和藹

好和藹有冇得淨要地圖?

唔知

日版的我表示已買DLC，等中文，同佢苦戰master mode

水平移果關點玩

想問下今日買左中文版
點解入到未仲係英文既

game語言跟機,
system language set 「繁體中文/English」。

中文版發售之際quote下個Q&A先

唔肯定係咪講緊嗰關不過試下反轉joycon

一區其實係咪唔只4個神殿？

收到

更新左未

有中文更新喇？

信和唔覺有特典

咁撚賤收埋唔俾人

上水透下氣

幾間都冇寫有

雀技即係咩？

有未？

好想快d 出中文更新
呢隻game 真係世界級
master mode 都係世界級

我會拆隻joycon出嚟

天水圍新北江

抵唔抵買就見人見智。
利申：買左等中文。

早1個禮拜玩完4英傑DLC
之後先知原來咁快出中文
早知等多陣先玩

一次過買哂dlc要幾多錢？

上年年尾已經有講。
之後就停左玩等中文

US19.9

有無話邊區買平啲

冇留意消息
早排忙 連4英傑邊日出都唔知

只不過一早買左知道12月會出

無比較，圍起百零蚊應該都唔會差好遠

究竟blood moon 點先會出現？我一日之內打死兩隻人馬加啲小怪都刷唔到blood moon

聽聞係咁打怪會加快，努力

blood moon=reset 所有怪
所以殺得怪多會快d出

要到聽日先有UPDATE?

因為我差最後一個shine 未開，就係blood moon嗰個

殺多啲人馬

初期應該點刷錢
好唔夠錢
同埋有冇地方買武器?

錢實唔夠，你打打下去到雪地可以玩雪球刷錢（其實新手都可以去刷，但最少Level 2防寒，佢一開頭比你嗰件再加條褲或者帽）
或者，睇下邊度有啲有錢嘅寶箱（自己查地圖，唔想查就得閒去啲隱閉地方行下，撞下睇下好唔好彩搵到）
武器我自己從來無買過，好少會唔夠武器用，打大佬除外

$80買果件防寒衣+登山帽+條垃圾褲上唔上到去?

可以，我啱啱試咗原來新手著嗰件防寒都頂到，其他唔洗著都得

唔該

btw 用錢果件防寒同做任果件係咪一樣,因為我初初唔知有任拎直接買左

一樣

仲有，如果搵到一把火屬武器記住唔好掉/整爛，留起佢裝響身可以推高體溫
去到後期想響雪地都著爬山裝我成日咁做

火箭算唔算

當你得 但你會唔會長期hold住射箭狀態咁行?

咁又係

箭應該同火把一樣，你keep住唔收係可以長著，不過會受環境影響(落雨同大風之類)
我諗除左一開頭搵四個shrine個雪山係可以拎火把徒步上之外，應該其他凍位都一定要爬/打怪

坦克巴，MacBook Pro 13’ 2017玩唔玩到final cut pro

唔知咩事
想上官網買DLC
係咁彈
エラーコード 9001-1630
ページを表示する事ができません。URLをお確かめ下さい。
呢堆日文

唔知今晚12點有update未呢

我買到DLC
但好似無更新到既?
咁係咪已經有dlc架啦

今晚11點應該有

想問下好耐之前買左日版
咁係咪可以唔使買中文版
跟呢度咁轉setting language 就得？

今日特殊學校停課?

想問下薩爾達係今晚過12點就有更新定聽日下午先有

滿心歡喜開買左幾個月未玩過嘅zelda
點知原來未有中文

大家打算聽英文定日文

我個隻英文版係咪都一樣

更新未必係12點準時出

日本12 點,香港11 點
應該有早無遲

之前買左日版/美版/其他版 2月1號可以透過download game update patch獲得中文字幕
由於game語言跟機, 所以轉用中文要入Switch 嘅System Setting 將語言轉做 「繁體中文/English」

2月1號起推出行貨中文實體版
早期購入特典包括遊戲設定/簡介/攻略集 及 地圖

聽日文啦，日文好聽英文好多

都唔知講咩，聽英文算啦

隻野得好少對白，其實根本無咩分別

日文係咪都係link咁叫

留名等中文

lin lin咁叫

對白都中文啦，點會唔知講乜

怕變左中字中語
想要中字，日/英語

你有冇開過setting黎睇?
語音同字幕係分開調較
我之前玩係日音英字

力之大會頂級
D武器爛晒都未打死佢
係咪唔係for新手打

譯成咁嘅
如果冇勁武器最後一段血要識反射先過到

有更新未呀想重玩 ..

有中文更新未？

你地預11:00

你識聽的話會發現內容有少少唔同，日音英字會唔慣

我連果段血都打唔到
D武器就爛晒
應該隊爆心拎唔會爛果把劍先定隊氣先？

唔識聽日文

之前已經爆左機
出左中文玩master mode
推

咩係力之大會
利申隻驚借左比fd

力之大會

25 MINS

力之試煉先岩

龍珠 力之大會

睇到上左腦打錯左
力之試煉

如果11點的話，9mins

Major test of strength
用2級嘅古代斧再用成套2級古代裝同加攻藥打一把3級古代斧
然後用3級古代斧charge轉住隻怪嚟打之後啲Mtos

得一把古代斧
中級果陣拎
係咪會有個上級？

最後3MIN,有中文我驚會玩通頂
利申聽日7半起身返學返到夜晚9點

仲要咁鬼凍

冇料到

このソフトは最新

天氣涷係被入面玩portable mode諗起都扯扯地

仲未有中文 放心上七點半堂

仲未有

未有

定等多9個字?

又被撚了

通常update都係早上出

我要玩中文呀

中文化第一件事做咩好
我會去忍者村睇日記,同睇博士日記

明天請早 早抖

有更新未？

係咪聽朝先有

最有效係五梳蕉合一盤野食，食左有5分鐘加三攻，用普通武都夠做
前段佢近攻就time好dodge fury反擊
中段佢用laser轉你就用雷箭stun
最後佢儲氣射嗰時就狂斬
如果仲係唔夠打就唔好打住，儲吓裝先，尤其係加攻嗰套

要SETTING轉番語言做繁中/ENGLISH

有更新檔咩

轉左都未有

我睇番隻GAME係ver1.5.0

我睇仲係1.40嘅

中文帶既死番出去ok?

一場歡喜一場空 可以訓

等 寂寞到夜深

大家唔好犧牲瞓覺時間等啦
可能聽朝就有update

我等

等到2點算

都係冇

玩到一半就係為左中文等左成個月
竟然依家都唔比我玩

咪就係。
你話全世界人都未有就話未準備好者。
中文遊戲都出左，即佢準備好晒。
係唔早出比人者。

真係唔好問點解對家咁受歡迎 屌你懶懶閒咁

Great spin

通常最尾段血我鍾意lock佢 然後用重武轉轉轉

終於有

原來我仲係1.2

重係1.4黎既喂 玩野呀

更新完都係1.4嘅喂

你個名

無，一直都無

冇呀

今朝報紙有全版廣告

邊份

原來沒有，從來都沒有
返工

有未有未

拎咗am730有

有冇相睇下

唉 唔洗等啦各位

更新緊

中文字幕一直都係寫中國語
但裡面都係繁體

我指個時間 1530

但上面位巴打大大巴車落我到更新緊

成功轉左中文

唔該哂巴打

喂有update la! Download緊

返公司更新先

更新完

之前冇中文冇心機玩
宜家終於可以玩呢個goty

想問下DLC係咪應該爆左機先買?

冇所謂

爆左機依家中文終於可以進入大師mode

正，更新完繁中感覺終於完滿
但要d時間習慣番用中文玩

地圖啲名好唔慣

兩個問題想問

如果用開香港AC玩，用另一個美國AC買DLC係咪可以用返香港AC玩（因為sava係香港AC

另外就係萬一部機壞咗要換新機，DLC係咪就用返買嗰個AC去下載返就得

開個MASTER MODE重新打過
唔怕唔慣

返左工先有更新

啱
我都咁做

沙塵暴冇左地圖
沙塵暴入面好似見到隻聖獸
新玩冇耐係咪唔好入去住?

Master一開放已經爆過
今次遊山玩水，搵齊900yahaha

我想問要係邊到更新?
今日8點幾都唔見佢有
話我1.4已經係最update

係，如果第一次玩，沙漠個boss會難打
建議排最後先打

係主機畫面對隻game 按+
會有得check version,係個度更新

9點1x分先有更新檔

睇反d回憶先。
雖然英文都明。但中文會更好
米法
原來能力-死左復活黎自佢的復原能力

點解有兩個負皮

想問一問
之前買日版
後來同人TRADE野
現在買翻中文版SAVE對唔對應?

應該無問題

返緊工無switch係手
想間dlc season pass 日本eshop幾錢?
放工諗住買張mastercard課

2500yen

dlc架電單車係咪可以收係身唔洗好似馬咁下下要去馬房?

石板能力嚟

重玩

買咗DLC爆埋機先有電單車？

爆左dlc 2先有

想問下
如果普通模式已爆機
轉大師模式就要重新打過
如果玩玩下大師模式想玩返普通
普通模式個爆機save 會唔會仲係度

如果唔爆就有會得玩啲既

master mode一開始哥布林都勁到hihi

難唔難爆?
新手係咪爆唔到唔洗咁急買住?

隻馬都唔洗下下去馬房 可以召喚出黎

點樣唔去都召到，求賜教

掂啦 又可以hit多排
神作呢隻真係

會唔會出2 定dlc擴版圖

probably, no

DLC

其實出下DLC加少少野又執一轉唔係幾好咩
現有玩家 9成都會買

搭車玩Zelda 返到屋企玩MHW
忙到仆街

今年玩呢兩隻game就夠

其實而家係唔係周街買隻game 番去更新自然有中文版 有d鋪寫明 中英日版 唔知關唔關輸
事 順便問下 官方價係唔係428

重新玩先

咪出左囉

擴版圖一定好震撼

買唔到mon hun好想一炮過買部Switch+zelda返屋企
3ds nds 個幾隻都重玩左3，4次

DLC pack入面有個支線任務可以拎自訂傳送點，
另外呀哈哈面具、200小時足跡模式都好實用

當然仲有啲破壞平衡嘢

如果你玩咗一陣，覺得呢隻Game啱玩嘅，就可以買埋DLC攞上面幾樣嘢先，百幾蚊啫
電單車係DLC 2關底先送，都要去到幾後先會攞到

更新左點轉中文
得Voice Language有得轉

,

我都唔幫你了

其實有冇得中字但英文語音 之前聽開英文覺得英文好聽d

冇野了自
原來game入面轉個個係語音

為生活我可以忍

諗住買dlc重玩

個人覺得公主同mipha日配好聽d 英文把聲太成熟無咁可愛
revali就英文有磁性同表現到個種傲氣, 日配反而有陣7味
其他分別不大

今晚開始拎番隻驚出黎打DLC

滑翔傘呢
滑翔傘呢
滑翔傘呢

有冇人知想問下

驚既話咪開多一個AC 黎玩大師MODE 囉

2個save獨立
入game 畫面有得揀

痴線
大師一開波打怪R J 咁wo
點玩

走佬先囉

仲有無人有玩champion jockey

有 玩到就嚟完第二年
困難模式贏左13x 場 ing

爆左機
中文化後有啲咩地方值得去下

暫時諗到
水都10塊歷史文本
忍村呀婆

少女(Paya) 日記

忍村？

佢本日記係邊

好似都係呀婆屋度？

勁
我玩體感好難控制

等咗好耐終於到呢日一早爆咗玩到無得玩
有冇人都係一出中文即刻狗衝dlc

阿婆屋二樓

被d冰圍住果座塔點入

更新咗中文，啲字好唔慣

攞幾札木黎燒

燒係用打火石？

體感係比隻game 玩你多過你玩遊戲囉

火屬嘅武器

木紮+火石擺埋一齊，再用金屬武劈落去仲可以生火
未有雀佬招技之前其實可以用呢個方法製造氣流

考驗通過證

Dlc可唔可以幾個ac 一齊用？

更新左之後home個icon變左中文
有無得剩係個icon變返英文

No

同一部機就得

更新左zelda之後都係覺得麻麻
要棄game了

趁有市放埋佢啦

我自己手頭上有兩隻
380放唔放到

可以，只要一個account 買左就得

第一次玩達達, 好正啊

打咗兩晚都未知邊度有啲似樣既衫攞，心只係3粒，氣都係升咗兩次

更新完都係英文？

已解決

著防寒

唔洗著杉架，最仲要係有馬，有馬戰鬥力即刻高左好多
又無咁易死。

其實加心先定加氣先
我新手冇耐加左兩次心

心先，master sword要13心

氣先, 爬山唔夠氣好煩

個人認為可以加兩次氣先一次心
要抆劍先去石像度轉

另外想問master mode 係咪一樣13心？

Agger

全加氣
冇心最多咪死

但冇氣你有啲地方去唔到

打強敵又可以食加心既野
去到大師劍先轉氣做心 再轉返做氣都得

我由頭到尾基本上都係9成時間都係著忍裝
忍裝好早期會買到 不過夠唔夠錢就

我反而九成時間著爬山裝，但忍裝都真係好好用，無論收集啲識郁嘅素材同捉馬仔都係靠佢

我只係攞咗隻廢馬，都唔知邊度有白馬巨馬個啲

就算搵到 你唔夠氣都騎唔到

你啱啊，所以隻驚有排享受

有無人好似我咁係初始塔一野跳咗落去
重玩唔記得未有降落傘

我都係
MASTER MODE 第一死

Epona FTW

其實都真係唔係好睇得慣中文
打打下都係轉返英文

未升過氣都捉到
只要料理夠多 係咁食就可以夾硬黎

有得跳後/左/右避怪

中間有座森林好多霧,飛入去會成個moon白晒之後去返起飛果度
點先入到去?

看火的流動

我係外圍用傘飛入去
係咪要正正經經係地面拎住火武器/火把入?

睇地圖
有個位係入口
要由嗰度入

我會爬山轉返爬山裝 上到去又轉返忍裝

想問係咪個個都有玩master mode? 有中文想重玩一次, 但又覺得master mode 會好撚難打 考慮緊普通定master好

我master mode完新手任拎面具碌過去算
早期遇到黑怪根本打唔郁

火箭都得

我玩日文normal完左一次，依家中文開始master mode
岩岩開始見到藍怪都打唔入，仲要識回血，CLS 搞到唔會好似NORMAL咁係唔係都衝去打人

喺中文mode啲英文同數字字體好撚柒
之前已經洗定master mode個save準備重玩
而家想再玩嘅興致冇咗一半

Master mode 其實係咪避得就避直到開夠心同氣會好啲

想問下你地點賺錢 岩岩玩到入村 套忍者裝成1800蚊 完全冇錢買

我一開始拎寒服去滾雪球同賣下礦石 多返D錢就買箭刷雷龍

邊到黎

一拎就去？ 但夠暖咩
唔係要2件防寒先夠咩

咁可能係我記錯 應該係賣礦石賺錢去鳥人村買防寒服先去滾雪球

btw 滾雪球係HEBRA TOWER附近

成個Hebra area都要二級防寒
不過雀村其實算易去，分分鐘係四隻獸最易
儲錢買一件著，再加火屬武可以上山
雪山區仲有好多大隻動物，做低一隻會出兩三塊大肉
五塊煮做一碟賣到四百幾

響火山爆礦石都ok，幾步路就要有一舊
用sensor target左會幾易搵

打獵
煮5肉賣

賣礦石，魔物素材
執多啲蘋果同素材，整成料理嚟賣
(4-5個蘋果整成一個燉水果最方便，一個可以賣30-50)

btw其實我初段都冇買忍者裝，只買左一件盔甲加下防，中期先返轉頭買

買條普通褲+英條服就夠

係，中文字真係幾怪，最重要係轉左中文就唔知點search攻略 決定今晚轉返日文

我打左兩隻神獸都未買 成日著爬山裝
今晚買返先

英傑服要睇一個回憶再搵呀婆拎

唔計入沙漠同火山兩個城市，一套防寒服就夠做

睇巴哈直播見到唔係用細明體/標楷體心諗謝天謝地
點知就死喺啲英文同數字度

邊到睇 點拎

你係咪岩岩玩無耐
依家有中文無咁難睇 自己慢慢搵啦 唔係無咁好玩

岩岩玩到佢叫我去第2條村

石板update咗影相功能未?
有12張相, 去影張相嘅地方會有個光點, 回憶完再搵呀婆

收二手zelda $200

如果我差600到買忍者裝 係咪直接換忍者裝

on99

呢套根本唔急換
除左二級防寒同防火之外隻game其他裝都係optional

初期d種子係咪all in武器格數?

你漏左沙漠嗰套

嗰個唔講啦，費事劇透

有冇你試過手提mode滿電大概玩到幾耐

我會，前期好少唔夠弓同盾位
不過武器all到咁上下都all唔到，Hetsu條友㩒住黎搶

3小時

update咗中文版呢度多返啲人氣

多弓但其實唔夠箭都係冇用的
所以頭一輪換哂武器先都冇蝕

重玩master mode 加 DLC2

咁忍裝相對算平 狗沖左先都冇壞

Dlc2主線好癲 一下就死

唔好用錢買衫之外嘅嘢

你老母生著你仲撚on9

我想問下忍者裝點解咁低防 定我買錯左

stealth嘅嘢
唔係預你打交

我見好多人話要買

全部升到2級
一到夜晚任何行動都會變快

忍者裝比你偷野暗殺捉馬用,唔係比你硬上

你打咩game 忍者都係低防架啦

我自己平時好鍾意著盔甲果件衫
雖然得高防無撚用但係幾型
唔著呢套無天氣問題就著加攻果套

Amiibo資料有新版

下個post可以update一下

thx

剛剛將忍者裝升到1星 想升2星但佢全部？
點搞

唔記得1星開到套裝能力未？

每升1級要開新泉水先得

知唔知其他泉水係邊

隻game自己摸索唔睇攻略體驗會深刻好多
真係想知嘅Google
fairy fountain breath of the wild locations

DLC有中字嗎

有

玩zelda最享受係慢慢玩
周圍同npc傾下計就會拎到好多情報
睇住攻略玩會好無癮

慢慢就會覺得好似入左去zelda個世界咁
真係無咩game做到呢種感覺

除左屋企有冇位放武器?
要上火山,d木武器會燒著

你唔裝備啲木製武器就可以上火山了

但我擺左係身都會著火

你係物品欄到見佢出煙呀麻
佢意思係你裝備左就會著火
唔攞出嚟冇事

原來係咁
但係點解我拎住冰劍都照扣血
係咪拎左冰劍都太熱?

睇溫度bar

因為知有中文化 半年前打哂4神獸80廟就停左
半年後依家再玩番
比以前更正

有冇人知爬山裝點拎

點解更新1.5ver 仲係英文 要點轉中文

Setting languages 有幾難

佢分開左幾個位置，大約比少少提示
冇記錯雙子山一件，
地圖右下地區一件，
重有件唔記得，慢慢搵啦

原來我部機用左英文 thanks 巴打

就咁去拎就得 洗唔洗打怪之類

要知到咁detail就YouTube 搵啦⋯

唔講太多啦，唔係個個想知得咁detail
但隻game 稍為重要少少既野都唔係放係路邊加啦

嗰溫度計一爆錶着曬火就算連冰武器都唔得

新手想問下啲會射激光嘅守衛塔係唔係淨係可以射箭入弱點位打死？定係有其他方法？

玩得太耐行到暈

個PO982啦
整羊毛衫

好多方法
後期夠高攻我多數監生砍死佢
但前期有方法好有經濟效益咁打死佢地

到忍村有戰鬥教學

等佢射激光嗰陣用盾反激

用ZR鎖定舉盾,藍色果下禁A就會反到

多人玩返

爆post後請移玉步

唔該曬

DLC2 好正
打到尾都充滿驚喜
音樂又正
超好玩

打完部車又好洗好用
最正係Monk Maz Koshia 可以打完再打

開頭見到隻野係避之則吉
後尾見到佢
嘩!! Guardian 呀!! 唔好走呀
劈死佢!!

真

定住佢衝埋去插眼

車係邊個任？

想快D 搞返部車先

打完神獸主線+dlc2先有
巴打慢慢啦

一出台地即刻去城刷返幾轉

想問個啲咩古代彈弓啊齒輪個啲野賣唔賣得

齒輪賣左一定後悔

用黎升裝?

賣得
不過亦都係唔小重要道具/靚野嘅升級合成素材
如果你打得好辛苦先拎到就唔好賣
最後就係就算山窮水盡都唔好賣大細核心, 第時一定後悔

後期應該會大把
中期想整古代裝好缺細核心同齒輪
大核心睇個樣你都知唔賣得(好似係